前線當值嗰陣點樣當市民耳邊風?

[置頂] 人人都可以學急救知識

講嘢要中黑警要害